	<sprint id="3">
		<userstory>
			<id>1</id>
			<status>Oppakken</status>
			<omschrijving>
				Dependency injectie moet werken
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory>
			<id>2</id>
			<status>Klaar</status>
			<omschrijving>
				1 main html page met partials.
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory>
			<id>3</id>
			<status>Opgepakt</status>
			<omschrijving>
				Inrichten git
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory>
			<id>4</id>
			<status>Oppakken</status>
			<omschrijving>
				Inrichten checkstyle lokaal (Normaal wordt dit door bijvoorbeeld sonar uitgevoerd)
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory >
			<id>5</id>
			<status>Oppakken</status>
			<omschrijving>
				Checkstyle gebruikt default rules gebruik die eerst maar kun je later in een andere sprint aanpassen
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory>
			<id>6</id>
			<status>Oppakken</status>
			<omschrijving>
				Maak een document/wiki met hierin de instructies hoe de een nieuwe medewerker  de omgeving snel op kan zetten en gelijk met jullie mee kan doen na bijvoorbeeld 1 of ½ dag dag.  Dus alles java instaleren eclipse instaleren git uitchecken enz. En houd dit document / wiki bij. Ook handig om dingen te beschrijven die handig zijn voor andere van je team.
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory>
			<id>7</id>
			<status>Oppakken</status>
			<omschrijving>
				Maak de applicatie geschikt voor het bijhouden of iemand op de bank zit of niet bedenk zelf hoe dit te doen.
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory>
			<id>8</id>
			<status>Opgepakt</status>
			<omschrijving>
				Implementeer atos huisstijl probeer de css files van atos sites te  gebruiken indien mogelijk
			</omschrijving>
		</userstory>
		<userstory>
			<id>9</id>
			<status>Oppakken</status>
			<omschrijving>
				Doe onderzoek naar hoe je de applicatie kun beveiligen met 3 rollen.
				De rollen zijn 	gebruiker 
				mag invoegen en wijzigen maar niet anderen verwijderen
					guest
				mag alleen kijken
					admin
				mag alles

				Implementeer deze feature nog niet in de applicatie maar bijvoorbeeld ergens lokaal nadat je de applicatie hebt gecloned (git). Beschouw het als een poc (proof of concept)
				Bij raadplegen van de pagina moet je indien je niet bent ingelogd dus je naam en password opgeven. Gebruik voor de oplossing de mogenlijkheden die Jboss wildfly je geeft.
				Doe deze laatste opdracht met minimaal 2 mensen!
			</omschrijving>
		</userstory>
	</sprint>